夜深人靜總會令人想太多

依家個人好空虛
越諗越多 眼淚都開始滴

訓啦屌

岩牙